成個人自閉左唔識講野

完全零話題,都唔識得點去搵佢接觸佢